今日咁撚大雨

住離島 頭先嗰下行雷大聲到以為係我側跟

人神共憤

係呀 個天都幫香港人呀！
最主要既煙霧彈都唔怕啦

追po話水浸催淚彈有用有，咁大雨會唔會失效？

唔多唔少一定有影響！失效就要等其他巴打解答

啲雨吹散啲煙